勝利呢首live唱得好好聽

no盲反 ok?

不了 強姦

勝利無份

天地有正氣

He sings like Roy Kim

幾時坐監

(已失敗)

你條反現賤重死能咗佢都未坐

其實bigbang d歌真係好好聽

D抒情歌不得了，Ifyou, blue, loser, let’s don’t fall in love...

樓主如果改名做勝利(已勝利)，佢應該會即刻坐監

監躉 不了

haru haru。

btw 真·勝利快撚d去死

係連登性利個名仲臭過牙喱

你臭啲

你個名

勝利冇叫雞

又開分身

勝利佢藏有管制藥

唔係分身

降b ho ball ！ ！ ！

但試鐘點都有啦掛

邊個咁大整估